[Siri 晚間直播] 躲避殺人鬼 Dead by daylight

修理工人又要瘋狂逃避殺人鬼

Twitch 台已開！

黎啦！Siri 等緊你

想一齊玩Switch game 可以加FC：4993-8313-1120

想知播放日程就可以留意下FB :

SIRI的日常：

大家一齊入黎吹水啦

Dead by daylight 重溫：